同ONLINE GAME一樣, 你地只係輸裝備, 係大家都冇裝備既情況下, 革命方羸撚左十世

單計人數多過政權棋子幾十倍
咁你地諗下點撚樣先可以同到冇裝備既政權棋子挑機啦

基本上你地諗到個方法並實行既話, 上面14億人一學起上黎, 共產黨都會倒台

無錢咪問人借錢囉。

3萬個警察真係3萬個都有槍
2百萬個示威者有幾多個敢用刀/汽油彈/強水,100個都唔知有冇

[求解簽]赤松黃大仙指點迷津

其實今日做既野, 係機場果日已經要做
因為機場果日係有內部勢力配合你地將畫面轉內銷
14億人都會透過電視睇到國安或公安比你地打撚到頭破血流並學習技能

不過而家大陸富豪比人抄撚晒家咁款
以後都唔知仲有冇內部勢力同你地配合到啦